有無巴打出讓/介紹二手display卡

部機今日無啦啦怪怪地 之後重開機 個畫面變左咁
打完密碼登入就黑mon 再重開再試都係黑間條登入黑mon
之後拎走左張display卡用內顯就正常入到window
所以我估係張display卡出左問題(唔熟電腦唔太肯定)

用緊500w牛
底板asrock h77m-m
i5-3330s
16g ram
本身用緊張display卡係HIS ATI PCI-E HD6850 FAN 1G D5
平時電腦用黎上網 LOL 同埋多開模擬器掛手機game
想搵同本身果張差唔多/好本身果張少少既二手display卡
有無巴打割愛/介紹有邊道地方可以買到
畢直幾舊

GTX650ti 750Ti 比6850好小小 二手幾舊水已經有交易

唔該巴打

掉左佢買過部啦

人地壞graphics card咋喎,佢其他野暫時夠用就唔駛換住

Zotac amp! extreme Gtx970有冇興趣

上網睇啦
n卡平平地 4 500都有全新行貨

打LoL會差少少

有張r9 270x有冇趣

巴打幾錢

唔夠 模擬器連開都開唔到
玩webgame都feel到有d疾疾地

750ti 950 960

連登電腦賣物，未見過平野

咁又吹左少少
巴打用邊代U
係咪冇裝內顯Driver 咋

唯有落深水埗睇下
因為都急住即日要

我自己都唔清楚係邊代
因為對電腦唔係太熟悉
Inter(R) Core(TM) i5-3330S CPU @ 2.70GHz 2.70 GHz
可能真係無裝都唔定

我淨係將條hdmi線插左落底板位
其他野乜都無整過

插落底板

刪除線爆

本身display card插底板 線插係display卡d位
依家拎走左 條線就轉左插落底板d位(機背後 usb 耳機 mic 果d位附近既hdmi位)

有張650ti冇用
巴打有興？

貧 判兄

560ti五成新，壞風扇，運作大致正常 $50

how much